準備移民--拜登抛離Trump 14%

On9完未
WS反侵架
fake news拉

又移 香港人一年內可以移幾多次民

but拜登必勝

真係唔公平
拜登同支那做咁多衰野
但係個天都幫佢地